用foodpanda即係反華

泰國朋友好有創意

同場加映 Gphone 紅到泰國